點睇全世界都聲討緊皇馬黑哨？

作為祖迷
都幾無奈
唔夠人有錢有乜計

人地皇馬褂親生仔

你嘅世界狹隘咗啲

咁個球係12碼wo 咁都叫黑不如踢功夫足球

樓豬仲係咩球會嘅球迷 不妨一次過講

細過深圳 小人國

井底之蛙？

我係祖迷
其實12碼係應該的
怪就怪自己on9
屌帥揸住2個名額又死唔換
結果咪爆氣焗住犯規守
早10分鐘換洗踢死啲後備咩

全世界 你係咪曲線架

佛系蝗馬

緣份到了，自然就會黑哨

祖雲達斯球迷世界?

球是假的

屌帥嗌撚咗換人球證當睇唔到

補時補到入為止
保方講兩句都要紅

傻西

全世界？淨係計你地地頭意甲迷，AC米蘭迷都話你地抵撚死喎 自己友都唔幫你地喎

可能佢預咗打加時 加時先換

好明顯係soft penalty, 全世界都話係咁濟, 連登仔係咪屎眼睇波

早少少換都得啫